finaltube3 ios突然不能用

如題